［革命輸出］台灣一個好出名既rapper作左幾首歌

大支好中意用政治既題材去寫歌，而佢最近都有留意住香港既新聞，依兩隻歌我覺得啲歌詞寫得幾好

大家可以去聽下支持下，我覺得幾好聽

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

好似開錯台添